有咩youtube/網專俾做gym新人

葛格Peeta同may幾好
見到其他post有人推介JEREMY, 蓋伊, ATHLEANX
join 左pure pt 打定個底唔想俾pt hea

有冇人join過pure pt??伏唔伏??

香港嘅Kofgym （YouTube）

識咁多仲係新人

大H David Laid

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)